天竹係咩黎架?好好食架?

仆街林鄭

屌你老母